[玩命]同煩鳩港女老母去七日東京

講明先，我唔係唔愛我老母
只係有時真係頂唔順佢啲思想同行為
所以希望有個位畀我分享吓咁
講返少少背景先，家母係個支持高鐵同愛國愛黨嘅中年婦女（你明係邊種啦
自從上次同親戚去過大阪之後就心思思想去多次日本
但自己又唔識英文又唔想跟團啦
咁就想我帶佢去，自己就成程unun腳啦
咁我之前都無同佢去過旅行嘅，本身諗住一家四口去啦
點知另外兩個唔去，咁我就要自己一個單拖啦
本身都唔係咁想去，感覺上阿仔帶老母感覺上唔係咁方便
但念在咁耐都無同佢去過旅行，盡吓孝道啦
點知係旅程未開程之前佢已經不斷煩我

家母 我
有一日
我想問浸溫泉係咪要著泳衣架？
日本浸溫泉要全裸架，毛巾都唔可以圍係身
吓？咁咪畀人睇蝕哂？
男女分開架
咁我諗吓先
第二日
你呃我啊？
咩啊？
我尋晚睇森美個節目，啲女仔都包條毛巾浸落去啦
（個一刻我呆左三秒，已經唔知畀咩反應
咁你而家拍電視做主持人咩？
（佢口噏噏咁走咗
---------------------------------------------------
啦！我唔食海鮮嗰啲架！
得啦得啦
仲有個啲咩爛鬼shabu shabu啊我都唔食架
咁你有啲咩想食架
唔知喎
拉麵？文字燒？甜品？燒肉？
有乜好食啊個啲
咁你不如去到食吉野家算啦
唉！所以幾時都係中國菜好！
（咁你成程去食中華料理算啦屌
---------------------------------------------------
之後斷斷續續都有啲瑣碎事煩住我咁，但已經唔係好記得
直至今日去機場開始又嫌要轉好多轉車
自己漏咗啲嘢又話係因為我催佢咁，不過我都忍
但我知道佢無咁快收手
今日架機一落到日本，佢已經開始發揮佢作為種族主義者嘅本色
佢對住機場啲外藉工人話
「嘩！估唔到日本都有咁多外勞喎！」
去到入境嗰到第一件事問我嘅就係
「又話啲日本人好細粒嘅？個個都高個我咁嘅」
之後我地座NEX出市區，佢無啦啦帶口罩
咁我就好奇啦因為佢坐飛機個陣都無帶
佢就用一個和藹可親嘅微笑住指一指前面
係一個黑人（而個黑人係無味囉
RACISTTTTTT!
---------------------------------------------------
而家我仲座緊NEX，食緊七仔飯糰
佢話我點解唔買多過畀佢
我入閘之前問咗你餓唔餓架喎？你話唔餓嘅？
咁我而家上咗車覺得餓啊嘛
我已經幻想唔到我呢幾日仲要聽多幾多次呢啲令我反白眼嘅說話
我想好好享受呢個旅程

慘

仲要去七日咁長？日日去新宿啲商場算啦

帶老母去靖國神社

屌你老母咁愛國去日本做乜撚？
帶佢番大灣區啦

就咁睇對話都feel到個種黑臉臭西格

聽到都覺得慘

老婆有得揀，老母冇得揀
你當前世欠佢今世還
巴打RIP

希望樓主之後唔會驚左去日本

如果樓豬老母受過教育/有學識嘅話 應該會打鳩佢

唔係掛 帶個咁既港女老母真係留係屋企好過

支持樓主

好撚恐怖⋯⋯

不過日本了近年係多咗好多外勞嘅

好撚鳩

好慘 希望樓主唔會忍唔住殺左你老母

我本身都諗住盡下孝道請屋企人去日本旅行
但我阿媽又係嫌三嫌四 又唔食日本野
又係話都係中國菜最好

同過老母同親戚去日本
大家都好夾
老母仲enjoy過我

估唔到咁多人覆
話說係呢兩個鐘check in同搵嘢食入面
佢繼續說日本人好矮，同埋繼續話我唔幫佢買嘢食
同埋繼續嫌三嫌西
間房好細囉！個廁所好細囉！無抽氣扇囉！
條街好多垃圾囉！
我覺得日本啲餐廳動作好慢，間舖都好細囉！
下次唔好預我啦！
我覺得日本啲空氣好過香港
你唔好崇外啦！
嘖嘖嘖～

我覺得我應該可以定時update佢啲金句

祝你好運
加油捱埋七日佢

下次唔好預佢 但係明明佢自己話想黎
真係好撚麻煩

唔崇外又去日本

我老母都係咁 仲好鍾意影相

係入境禁區到影相 影影影 影到人地職員出黎叫佢唔好再影

有次係個館到 唔俾影相, 佢又影 影到人地行埋黎話唔影得，跟住人地行開一二邊，佢又影 叫佢唔好影，佢話人地行開左，見唔到，唔知架

不過見過有個人落機，拎住部相機，對正個空姐影相

嘖嘖嘖～

老母通常係咁，乜柒都要影一餐，幫佢影完自己都冇晒心機影

隔住個mon都feel到樓主果種壯烈犧牲既感覺

幾歲？

Ching你真係好波
畀著係我嘅已經鬧到佢飛天
丟架

我都唔敢帶家族團去日本，丟架到死

寧願帶新加坡 邊個曳比人捉去打藤

拜完先話佢知

照去食日本野
佢唔肯去食就話今晚酒店等

我明呀樓主
我啱啱返嚟
同行親戚又係日日話呢d地方有咩好行
唔食呢樣嗰樣
以後都係獨遊算

他朝一日雙親行先一步
到時你想陪都冇得陪

老豆老母捱左幾十年養大你, 陪佢地見識下呢個世界 周圍輕鬆行下啦

咁都要個老母識做先得ga

贊助老母參加旅行團算啦 自由行做搞手慘過返工

大佬出到外面又咩都唔識
又係到嫌三嫌四
唔係話唔體諒佢
佢自己要識做先得架
好在啊媽唔係d咁既人

連載po
留名睇港媽金句

問題係佢地有心去見識同量力而為先算
出到國就要食當地野同尊重當地文化是常識吧，同埋明知自己年紀大就唔好高估體力去得哂d景點，不如跟團/包車/跟當地團都無咁嬲

自由行靠屋企人等於靠個業餘中既業餘領隊帶住，人地最多都係google多d同睇多d旅遊書叫做識去，但好多野佢都係第一次試，佢地都有自己想去既地方。 同地膽/帶團揾食既專業領隊係兩班波

之後有咩出錯就恃住係老豆老母長輩屌番安排行程既子女點點點，又發脾氣黑口黑面又俾說話你聽

多口問句 你老豆點頂到咁耐

完全明白樓主
我媽又係咁，我仲要去得長過你
個幾日

伯母有無用廣東話同日本人講野

我想問浸溫泉係咪要著泳衣架？
日本浸溫泉要全裸架，毛巾都唔可以圍係身
吓？咁咪畀人睇蝕哂？
母子相姦溫泉

Join埋一齊啦

想帶老豆同細佬去 但我諗可能要帶埋呀媽
一諗到就放棄左成家去旅行既諗法
老母同樓主一樣愛國既 而且好撚煩 一諗到佢係jr大叫有位坐呀 已經不敢想像

我廿頭佢五十尾

我都唔知 所以佢無join真係好醒

我老母都係煩膠，不過唔係煩我

樓主真係好犀利
我都唔夠膽帶老豆老母去日本

去親旅行佢地都嫌呢樣嫌嗰樣
呢啲嘢返香港都有得食啦
唓呢啲咪同香港一樣
嘩乜呢度啲地方咁細/污糟架？香港仲好過佢

真係聽到想大巴大巴車埋去

蒸生果阿媽

想像到樓主呢7日會有幾慘

蒸生瓜

你老母負皮咗

淨係睇字都嬲
樓主加油
上星期都同啊媽兩個人去左東京，好彩冇麻煩事

返到酒店，今日大戰終了
總結今日戰績，閪到爆炸
-------------------------------------------------
話說夜晩問佢想食啲咩
我想食飯，好肚餓
okok（咁就帶佢食吉列牛啦
行到過去見到要排隊就開始閪面
之後就係到插日本啲餐廳好細啊好慢咁
其實行過去加等位都只係半個鐘內嘅事
好啦，食完佢話ok好食嘅
咁用半個鐘都抵啊
吓！畀我下次唔會咁做囉！我寧願去超市買個便當食啦！
去旅行唔使咁啊（有小小火
（驚咗一驚）咁我係咁有話直說架啦
-------------------------------------------------
我記得佢話想係日本買把遮，咁食完就行吓激安啦
佢開完人地把遮之後就咁放返係個架到
喂！幫人笠返個遮袋啦！
唓！人地都無笠啦！（指住另一把遮
咁我就死死地氣幫佢笠返啦
喂！你唔好咁多事啦！ X3
係，佢真係講咗三次，好想我即刻放低然後走咁
-------------------------------------------------
我之前都係同朋友同學個啲去旅行，未試過咁想返酒店
我已經係樓下familymart買咗罐啤酒諗住今晩灌醉自己
-------------------------------------------------
家母今日唯一讚日本嘅事：
日本佬啲木筷子幾好，唔似大陸個啲漂到白哂

同老母去旅行一定跟團

無，佢唯一可以講嘢嘅對象係我

屋企人係咁樣係慘左少少既

睇字都feel到你好撚慘

YOUR MUM IS A FUCKING RACIST !

陰公

五十？今樓主係慘d
多數都係大陸落尼香港 對祖國好有感情
去到邊都唔中意

之前同屋企人去旅行都跟團都覺得好悶
但宜家發覺跟團先最好
至少唔會怨你又盛
樓主加油

好慘
年尾同老母去9日東京
好彩佢唔係啲咁既人
好期待

帶過屋企人去一次真係唔會想帶第二次

一巴車落你老母到啦on9 港女
你老豆唔教留返比個仔教

果然好港女

自己毒遊咗幾次日本之後，啊媽開始話下次成家一齊去日本放行，仲話我負責plan行程
其實見到屋企人開始老，都好想趁佢哋有心有力嗰陣一齊去玩，但一諗到我啊媽平時嘅麻煩我就

嫌3嫌4
出發前話放心交曬你諗
去到又乜乜盛盛
永遠帶屋企人嘅一定一定跟團
咁佢只會插個導遊旅行社
咁你就可以unun腳食花生

旅行真係唔應該同屋企人去

睇到你話吉野家到
我即刻諗起上次同老母去京都，佢係咁話要食牛肉飯呀
之後食左幾日松屋同吉野家呀
啲fd問我食左乜好西，我答佢松屋吉野家呀
雖然係ok好食但都唔洗日日話想食架

我就係咁 完全不敢想像
好似出親事都係呀媽

你老母咁垃圾 比我係你真係唔會帶佢旅行
利申 崇日撚 大日本帝國萬歲

同屋企人去旅行真係麻西煩
試過中二果年一家四口去台灣
去到夜市 其實果時先五六點 d攤檔未開晒好正常
我老母係咁話 冇野食既 冇野行既 有乜好睇呀走啦
我係豪大大買塊雞排 先食左兩啖 仲要淨係食到d炸粉未食到肉 老母叫我扔左去 話好熱氣呀唔好食快d扔
行到七點左右返台北車站啦 屌你條臭西話肚餓 仲指定要食飯 搵緊比佢 佢又發晒老脾話行咁耐都冇飯食 我好肚餓呀！搵到未呀！
自此之後我發誓唔會再同佢去旅行 係去都跟團 佢屌鳩個導遊好過屌鳩我

黑人果到

條街好多垃圾? 認真?

所以幾時都話
同屋企人去旅行 幾時都要兩樣野
1. 跟團
2. 佢選擇咩plan同去邊
咁佢到時就無得埋怨 你怨返佢轉頭都仲得

我老母同樓主老母差唔多
上次去大阪，不過佢就冇話香港野食好啲
只係成程不停話「車，xxx仲好食啦」
「都冇野睇既，xxx仲多野睇啦」
不停埋怨呢樣果樣但基本上佢全程unun腳，咩都我plan
出錢出力仲要聽埋咁多怨言真心灰！
成程on99咁呢頭講完去邊又唔記得，同當地人講廣東話，路又唔認旨意晒我，最大鑊係唔撚睇字見車就上！
仲要行行下玩Pokemon Go （Pokemon Go我屌你老母！）搞到我忍唔住係Loft喊左出黎

不過去完番黎見佢沾沾自喜咁周不時同人鳩威自己去過日本玩，乜都抵番晒既

係 我啊媽係香港已經係麻煩師奶，跟團都好啲，起碼有咩唔滿意都可以怪落導遊，但如果自由行有咩事就我奶嘢
我之前去旅行sd d相上屋企個group度同佢哋分享下，點知佢講咩香港都有得食啦，洗乜去日本，我當堂

佢開完人地把遮之後就咁放返係個架到
喂！幫人笠返個遮袋啦！
唓！人地都無笠啦！（指住另一把遮
咁我就死死地氣幫佢笠返啦
喂！你唔好咁多事啦！ X3

老羞成怒

同過老母去兩次旅行
我學識左唔好問 自己想食咩就去食咩
只要好食就可以塞住佢把口
話知佢食咩唔食啲咩

唔好帶佢回來

啲老野咁守舊就唔撚好帶佢去旅行啦 你地代表緊香港人嫁

丟架

去到外地仲話中國菜好食呢樣真係

去M記～KFC

on9 最撚憎呢啲賤婦
比著佢係我老母我搵條鰻魚塞入佢臭閪再迫佢成條生吞

無意歧視
但好想知樓主老母係大陸落黎定係本地土生土長香港人?

真係唔明點解呢個年紀d香港女人點解大多數都咁閪嘅！

我入閘之前問咗你餓唔餓架喎？你話唔餓嘅？
咁我而家上咗車覺得餓啊嘛
無得輸

恭喜定樓主未來老婆先

好多謝X琪

下個星期都家母去6日東京，我都係20頭，家母60頭。
唔知會唔會同樓主一樣出事。

垃圾同垃圾桶都無嫁喎日本
伯母睇到啲咩

樓主飲咩啤酒可以一罐就醉

屌 見翻自己咁 樓主真勇者，我媽都exact7ly係樓主老母戈type, 上次去台灣幾日我已經覺得自己就嚟升仙
其實佢地去旅行跟本只係想係朋友面前曬自己囝囡帶佢地旅行，營造自己家庭好撚sweet嘅假象

睇字都覺慘到仆街
好彩老豆老母都正正常常

祝樓主好運
可以當連載故事咁睇

同屋企人去旅行永遠都唔可以長
3-5日已經夠

我好易醉 同埋我係享受有少少醉個種感覺
係今日離開屋企後最享受嘅時刻
不過就嚟要瞓，家母已經話聽朝六點鐘要起身
聽日預計係去輕井澤，明天待續

跟團啦下次

蝗婦就蝗婦啦
屈鳩港女

隔住個mon都feel到樓主老母d奄尖港女格
樓主真係勇士黎架 呢d真係少d耐性都會大打出手

如果係阿女同阿媽去,就唔會出現樓主嘅問題.

問題在於阿仔同阿媽去,
阿媽問多兩個問題阿仔都會覺得煩
呢啲就係男女大不同

好似喺機場7仔買飯團嘅問題,
如果畀著係女阿媽就算話唔食,都會買定多一個士啤擺喺度,隨時畀阿媽食.

因為呢啲只有女人先會明嘅女人問題

留名睇樓主頂唔順然後痴Q左線

比錢叫佢自己坐高鐵去強國玩喇
去乜撚野日本？

建議樓主帶埋老母去青木原樹海

睇完樓上咁多例子 覺得自己媽咪真係好好
好就得人 食咩做咩都冇所謂 可以去見識多啲野就好開心
又欣賞日本人好有文化 出到去唔會做啲失禮野
次次同佢去旅行都好開心
媽咪I love you

係咪全世界老母都係咁
我上次請佢去日本仲要係我plan
出發前俾埋個行程佢睇 已經講定邊d地方一定要去邊d可以skip
去到當地個景點／餐廳門口就開始嫌三嫌四唔肯去 語我如果一定要去就大家分開行

一定要跟團, 要鬧都唔係鬧我
同埋長輩自由痕搭車辛苦

你老豆以前同你老母拍拖可能都係咁
所以驚咗唔同你地去

去度假區
實屌無嘢睇無嘢玩？

屌 回錯PO

係咪我問題 睇唔撚明
X你老母

都唔駛屌呀麻
Long story short
同老嘢去係麻煩

真係好港女feel

所以咪比人話港女
嘈少d唔代表佢老母冇問題
一個正常人睇到d對話都知果個女人諗野有問題

個黑人好慘
同你老母講唔好咁睇高自己
白人一樣會歧視話黃皮豬成身豬味

頂睇左成篇野原來先出緊機場

其實，唔係你帶你媽放假，係你老豆放假

哇，我最憎嗰啲人明明講嘢唔理人感受乞人憎，但係都要話自己有話直說
我老豆就係咁嘅人，而家大咗我會直接屌佢

之前有無一齊去過旅行先

舊年同老母去旅行，佢全程都勁‘yim尖’，同樓主老母有得揮
夜晚電話叉電又話唔識，行得耐又話隻腳生水泡，明明我印象中既老母唔係咁麻煩架
定係佢開始加入廢中行列

掉佢係日本自己提早返港

負皮我啦愚孝撚

痴線
我係女人都唔鍾意呢啲呀媽

我兩老係乜都冇所謂果啲，我拍板佢地就開心，好感動

叫你家母愛國愛黨就去中國睇長城啦，日本仔家仇國恨喎

根本有啲女人不嬲係咁，只係平時唔洗你服侍佢佢就唔露出本性
我試過同個frd去旅行先知佢係港女
簡單嚟講，平日可能佢一日先得一句ee umum係畀你聽到
去旅行係廿四小時你都有機會聽到

七日
祝你好運

無

自己攞黎的，帶佢返大陸玩咪算囉

睇完覺得自己幸福

試過分別同自己老豆老母去台灣 亦都試過同男朋友老母去日本 完全冇問題發生 仲好和諧

搞到我老母過年又想拉埋我去秦國

千其千其千其
跟團跟團跟團

我完全明
同frd去東京，行銀座GU，佢話香港都有有咩好行，然後佢買得多過我 然後已經嘈好重，我想過隔離U記買UT d tee，已經搵個位比佢坐等我快手買，隔左兩日經過唔知邊個商場有U記，佢同我講呢度咪有U記洗乜果日果度（銀座）買....嬲到我。行完銀座U記跟住我話想行Loft，佢話佢係行唔到好耐街果d人，好攰唔去

巴打會唔會諗太多。
問嗰時話唔食，唔買又問我做咩唔買
無論喺日本定香港，都擺明聊交打

係啊我家母都中意日本文化 肯試新野食 坐車唔會大聲講野又唔介意坐兩個幾鐘車去景點 又中意係日本行街買衫 我次次同佢去日本都一定留七至八日 家母我愛你

我年頭帶左老豆老母去台灣，佢地都係同樓主老母一鳩樣，東嫌右嫌，煩鳩到我以後唔會再同佢地去旅行

樓主on撚9，抵死

去秦國，尋秦記?

個frd仲要識左十年有多，去完差d絕交 明明平時都唔係港女到咁既

名已留

i know that feel bro
去7日黑足7日面
仲要做呀四幫手拎呢樣果樣

你以為啦

我老母算係知識分子
但係都愛國既
上次去完日本
幫日本打哂飛機
又話人地國家好有錢
食野好健康乜乜乜
笑撚死

lm

除左聽人講窮遊食呢D 之外
第一次聽人講食日系連鎖店係老母要求

屌，一模一樣，平時正正常常，去旅行鬼上身咁乜都彈乜都嘈，但佢自己又唔plan又開頭話是但
分別係我同佢真係絕咗交，去到第四日我已經唔9理佢自己出去行

都係識咗十年有多

巴打係咪冇拍過拖 好毒 日日喺屋企 ？
知唔知 女人嘅問題 都有好多種 仲要假如差唔多年紀都唔一定夾到？ 何況你講緊呀媽

佢唔想食sushi sashimi ，我m到食唔得多都想試幾舊，佢地係直情話唔乾淨唔食 轉個頭屌你間嘢唔好食 成個行程完咗之後話 日本冇嘢好玩 你點安排架 喺香港玩都好玩過日本

屌！諗返起都燥燥地，又係乜都唔plan，同埋專唱反調！我話去佢就話唔去，到後期我發覺我想去既野我特登話唔去，佢就會話去 反調成功
不過frd都話有得絕交，老母就真係.... 哎 下次唔好搞我

呀仔呢七日plan得雖然有d甩漏 但都過得去啦！
我地下次一於去十二日歐洲！一定好過日本

我又係諗返起好燥，我未試過去旅行去到咁想返香港，仲要係去東京

到底啲港女知唔知自己咁樣好乞人憎
抵佢咁耐都冇仔嫁唔出

屌好有共鳴
我成家除左我都好撚鍾意影相 成日要我影埋一份 每去一到都要影 影影影影成百鳩幾張 我唔肯影就嬲鳩我 話我唔愛佢地 屌要人就你之前可唔可以諗下人感受呀

幾年前同外父外母去Europe
自駕
外父炒車

我會記好耐(?)

始終年紀大。都要諗吓自己身體同精神狀態

不過炒車後

老婆話外父想幫吓我。驚我太x

你地屌你打錯字同表達能力差，唔關你外父事

睇字都已經覺得想自殺

好似個個去親東京都出事咁 明明我同條仔去就玩得好開心
有時我覺得我同人屌佢果陣，佢都會同其他人屌我難頂，但係....唔撚理喇，好撚難頂啊屌

你唔係第一日知你老母係咩人咁撚抵死阿?

講起大中華膠
我同朋友嘅老母一齊去日本個陣成日聽到

依到依到好似中國嘅邊到
_ _ 省仲靚喇
咁似上海野嘅

完左之後我同我個fd講
你剪撚左你老母個passport喇

臭G

屌你老母呀 香港多得你班臭閪唔少 肚餓唔識自己買呀 把口生出嚟食屎

呢d唔係港女
係垃圾瀨共廢老

早排同老母同個妹又係去東京
個妹無問題
好彩老母除左行得慢d之外都好好
完全唔會呻d乜又好聽話
係時候plan定下年暑假去邊

g持樓豬駁佢嘴

我都試過 平時相處行街真係無問題無所謂，到出國旅行就好自私要人倒轉照顧佢

樓主老母咁講 咁樓主下次可以咪撚預佢啦

樓主好慘 真係去旅行去到嬲
日日聽啲負面說話
你媽點解咁唔識做

屌
plan 行程， 睇交通， 手機開 Google map
仲要知埋伯母個心點樣唸嘢
同一時間顧咁多樣野
無論男女 都唔得啦

其實你試下將你係到講既感受同返你老母講？
我就由細駁老母嘴駁到大，細個因為咁比佢打到仆街，不過大個左反而因為咁好fd
我老母有時都會好似你老母咁好撚無禮貌/自私，我會直接屌尻佢，不過佢又會聽

同屋企人去日本旅行 儘量唔好去東京
東京果度主要購物為主
上一代嘅廢老廢中大多數知慳識儉
無論食野購物衡量標準係價錢行先，質素行後
去到商舖林立嘅東京點會買到野
東京近郊戶外靚景好難 編 行程
帶老人家去景點好難睇得多

而且睇歷史建築， 成日用番 支那歷史健築比

贊成

下次帶佢去北韓啦，睇到仲夠唔夠膽咁多聲氣

Lm

同屋企人去就揀有貸切嘛

diu
我阿爸阿媽都係咁！！
一家人去旅行
已經順佢哋意去北京

未出發已經黎料
plan行程之前
阿爸話傻仔先去長城
咁我咪唔plan長城嘍
俾個plan佢睇
佢問我點解唔plan長城

去到北京
熱氣嘢，生嘢全部唔俾食
之後食番茄炒蛋，青瓜炒蛋
乜柒都管住曬

以後都唔會同佢哋去旅行啊！！！！！！！！！！！！

樓主到底頂到幾耐

睇字都覺得慘
仲勾翻起我幾年前都係去東京嘅回憶
當年小妹唔識死同老豆老母姑媽等等一行6人去東京
嫌三嫌四都算 其中兩個親戚好撚癲
平時以為佢地只係份人孤寒啲
點知去到喺酒店食早餐 帶埋個盒去裝野食留翻lunch
連人地啲獨立包裝紫菜都偷哂真係痴撚線

點解你老母幾廿歲仲成個港女咁撚煩
咁多小姐脾氣

到時到你開post

士啤佢老母呀
呢啲港女到你買多件嘢食佢又可以屌你嘥錢
龍門任佢擺

帶兩老去名古屋
全程住一泊二食
因為酒店既野食都比較均衡，味道一定唔差
又唔使等位 煩少左早晚餐已經好好
兩老亦都超滿意

每日只需要唸下午餐食咩
希望下次帶兩老去日本既參考下

日本既中華料理都唔差

估下第幾日樓主忍唔住發脾氣

好在我老豆老母正正常常咩都肯試

當自己返工接客
忍住呀巴打

d老母係咁
出國都仲覺得世界圍住自己轉

最煩鳩係佢地係個trip彈三彈四都好，之後仍然會食過翻尋味
再問你幾時帶佢去邊度邊度
同埋會同d三姑六婆形容到個trip好開心，完全係精神分裂

我老母話想搞個全家旅行，好擔心

隔住個mon都聽到聲，巴打加油😂

加油孝順仔 挑戰你EQ時間到喇

睇到你第四第五行已經屌咗出來

等戰魂懲罰下佢

你老豆醒目

冇事既 我岩岩先同三大長老老豆老母細佬舅父一行8個去完7日台灣

每次睇到呢類post我都好明白 辛苦哂啦巴打
我 我老母都係咁蠻不講理 我都唔知點解佢可以咁多野彈

呢啲嘢係佢老公做
老公唔錫老婆假手於個仔

係都掉佢返嚟
自己留低啦

好神奇，我問我阿媽去日本覺得邊樣最好，佢話係松屋，因為抵食夾大件喎…

利申：成家都係味覺白痴

樓主係唔係同你老母同一間酒店房

巴打有同感，我都試過不過唔係單拖，個次同我阿公同老豆4人去，但我地3個人男人都就曬我老母，又要去泰國，又要唔落水，又要唔想熱，少少唔啱自己就黑面兼大聲發脾氣，真係煩到仆街。
最撚慘個人又急又唔信人，去到酒店有d check-in問題，之後佢唔太識英文就交俾我講，咁我同人慢慢溝通，佢嫌我搞得慢就推開我搶住講，之後人地唔明就好大聲係counter發脾氣搞到人地咩都唔理即刻空排房，上到房就好串咁話識英文咁禮貌有咩用呀？妳睇我幾快搞掂
屌，咁妳做咩供我出國讀書 發惡攞著數呢d蝗既性格我都識啦，只係一定唔會咁做。
佢e+係咁叫我同佢去日本旅行，我推左足足3年，只係耐唔耐同佢去泰國同澳門，乜撚都就佢。
佢乜撚都用錢解決，試過酒店少少唔岩心水就即日轉，大佬係有少少錢但唔係咁用咁浪費

冇事發生？

我都幾幸運，家母向來去旅行除左體力不斷，其他都好好
有時都會無啦啦肚餓，不過會自己袋零食，落車食D野

而且佢會自己搵行程景點，除左搭車要我自己攪之外

慘
你老母真係要俾人屌下

上次我地都係 家母係飛機因爲野食唔岩冇食
落左機話買野食俾佢又話唔洗
上酒店前問多次佢都話唔要 話就黎食飯
但我已經肚餓買左啲野食 我家姐就好醒買多左幾個三文治俾佢地

上到房佢同我老豆食鬼哂

三大長老易攰囉 不過整體黎講冇事
我地話食乜就食乜 去邊就去邊
8個人加埋過300歲走去食乾杯食得好開心

日本便利店開得都好密
見自己差唔多肚餓 應該自己走去買埋野食
呢D 係自理能力

好彩自己老母正常人

聽人講呢~d nigga 臭ga！

好彩我同老豆老母差唔遠，我廿頭，佢地四十頭，一齊去旅行都幾開心

我老母都係咁, 日日都同我講唔食日式早餐, 一定要飲杯啡, 之後又話鳩酒店d啡淡過馬騮尿!!!
日日問鳩我點解日本無茶餐廳

所以, 好明白巴打你心情, 真係好想同佢講唔好留係日本 但老母又唔話得

頂住呀巴打! 咬緊牙關, 忍一忍就會過

笑死 我都係呢排同阿媽去東京七日

咁都好，係理想情況

巴打，我都身同感受，得閒我都想share下

我係女都唔會啦
講明唔食買黎把撚 自己老母都冇咁鳩麻煩
分明就係佢老母麻鳩煩啦

唔知點解老豆老母果堆好鍾意旅行 又要話咩野食景點 香港都有啦 樓下仲好食呀之類說話
聽到我都火滾

幾年前同老母去過一次台北
之後就冇再去過
佢同d臭咪相投既師奶朋友去happy得嫁啦
咪再搵我黎搞

又愛國愛黨做咩去大日本帝國

買多個俾自己食jer 死肥婆

你老母好得意

巴打影啲相黎睇下會更傳神

屌我完全明 岩岩同完老母去旅行
我老母一定係全世界最惡頂
窮撚思想 蠢 都算 好中意扮叻
文塞唔聽人講野 港女性格咩都係為打卡 電話不離手
唔明點解老豆頂到佢咁耐

年頭同老母去越南，又係一鳩樣
唔係唔想帶佢去旅行，但佢嘅態度真心令人卻步

送你老母去大灣區算啦，百貨應百客嘛

我果次成家13個跟團鹿兒島
老母係第一次去日本
小弟就第二次
最記得係有朝我地團包左個壽司舖2個鐘
學整壽司之後當埋個lunch
咁個日本師傅會一步一步教啲step
每下就會嗌下啲口號令氣氛好啲
你知啲日本人對規矩步驟好講究
我老母學整左2-3舊就開始黎料
佢唔跟人地步驟
自己整快好多
整完就沾沾自喜咁話
: 車, 咁簡單搞到咁煩
我覺得就算好簡單既野
好好enjoy下個過程
認識一下人地既文化
我全程都無視佢呢啲野
費事影響我心情去旅行

我仲慘 因為我媽係食素
我食左幾日薩利亞
佢食個好似雞肉多利亞走雞肉
即係白汁焗飯

返黎呀樓主

好在我老母係祟日撚

諗起老母自己同朋友去日本行街想搵幾間舖 打黎叫我幫佢查 諗住佢唔係好識用google就幫佢查啦
點知佢好死唔死加句 我上唔到網呀 打黎問你快過自己查啦
咁你又用到whatsapp打比我 返緊工架

其實啲老一輩係未唔會識體諒人
難得出去玩係要嫌三嫌四先安樂

慘

身同感受

lm 跟進

樓主呢?

去日本， 老人家食野成日都同中國野比
食完日本野就乜乜物物粵菜滬菜好食D

我細妹頂佢地唔順， 一到食中午飯晚飯時間就帶佢地直接去神戶中華町，

“咁想食中國野， 咁你地自己去食到飽”

兩老食中國野， 我地兄妹去食日本野
如是者一直重覆兩日，去到一個位兩老頂唔順
要求我地帶佢食日本野
成個行程都無再咁多“”投訴””

留名待笑

痴撚線 racist嚟講佢仲癲過啲白人

我老母之前去日本就係咁用廣東話同人講野

Racist無問題呀
證明你老母係連登仔

帶長輩去旅行, 去搵食就唔好要佢哋等位等咁耐啦, 之前行街睇景點都行到腳軟, 仲要等成半粒鐘先有得食, 佢哋都有50/60歲, 實會投訴.

日本商場, 地下街, 商店街大把嘢食, 見到要排隊都去第二間, 日本求其一間食店都唔會太差, 話知你係乜名店D港女師奶鬼識分咩, 總知即刻有得坐有人招呼有得食就OK啦.

D港女只會為咗去打卡post上IG,FB先會同你乖乖等位, 你去過宇治/京都駅間中村吉吉就知.

樓主係咪畀老母激死咗
冇晒聲氣嘅

點解咁多人老母都有問題
我老母淨係去雅典嗰陣講左做典雅
都無咩特別事發生過

暫時今朝早家母依然係正常發揮
早餐係酒店自助餐，佢可以自己揀唔使煩
之後去咗代代木同原宿個邊，咁諗住帶佢去睇明治神宮啦
家母竟然開始讚日本啲街好少塵
可能尋晚係新宿真係比較上亂啲，真係有隻米奇係我面前跑過（我仲要踢到佢
-------------------------------------------------
睇完明治神宮啦，佢反應麻麻地
其實佢同九龍公園差唔多咋，係多咗個啲日本嘢，無咩特別啊
哈哈，你覺唔覺得日本啲酒桶好似金塔啊（請Google明治神宮 酒桶
之後佢繼續好racist咁笑鳩啲參觀外國人
哈哈！啲美國肥婆真係好勁，隻腳竟然頂得住咁大個屎忽
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！
好彩附近無人識聽廣東話咋！！！！！
我果刻真係覺得好醜啊！！！！！！！
我心已死，成程佢問我嘢我都開始hea答
之後佢不斷同我分享佢自己之前去大阪同韓國嘅經歷
嗯嗯...啊...哦...係啊
因為我真係已經無任何旅行嘅感覺
點解你影得我咁肉酸嘅？
點解你影得我咁肥嘅？
因為你真係肥？
（又口噏噏
我根本就同係香港無分別
-------------------------------------------------
不過我而家好驚，佢係JR上面到一邊睇蘋果一邊口噏噏
係咁笑鳩啲香港伯父畀大陸女人呃，我已經即刻幫佢熄咗聲
-------------------------------------------------

睇完之後，覺得我阿媽已經好好

齋睇你寫都覺得忟
樓主有乜冤屈
唔好屈係心
係度盡情呻下啦

樓主孝子。
要留言支持一下

愛國愛黨去北京啦 去咩東京 叫佢反省下

睇完覺得自己成家都崇日要還神

我同過我呀媽同呀婆一齊去大阪自由行，除左我呀婆成日話天黑（岩岩6、7點）就會嘈住返酒店之外就冇咩野，我媽仲同我一齊去居酒屋飲酒

係
力架多數好撚烏糟

樓主都應該估到會發生咩
抵死

帶佢番大陸最好，丟架都冇咁覺

拉麵？文字燒？甜品？燒肉？
有乜好食啊個啲

屌你老母有聲嘅

帶你老母去靖國神社啦！

姐係北京填鴨都無食?

睇到#241覺得有D假 唔係好信有人會咁講野

而且就算係真
樓主都係呢個女人教出黎 分分鐘樓主唔敢話佢/鬧佢/教佢
現實只係不斷附和佢 然後只夠膽上連登開post講

分開行

係囉，又話日本鬼子，支持去大灣區

睇完覺得自己老豆老母好好
我卜好左機票酒店買JR pass比佢地
行程唔洗plan，因為我老豆鐘意去到邊玩到邊
呢兩年佢地已經二人世界去左日本同俄羅斯
係俄羅斯要係香港買定某幾個景點啲入場券麻煩啲
番到來唔會有咩大抱怨，好識欣賞人地地方啲好野，雖然俄羅斯啲食物真係好唔岩佢地食但整體佢地去得好開心
利申: 兩老過六十歲

咁既老母點解會有個截然不同既囝

得罪講句 樓主老母真係好垃圾
仲慘過同港女去旅行添啦

岩岩都同老母去完東京。
行咩食咩睇咩都ok。
不過可能係因為佢去日本仲多過我。仲要我未出世佢已經自由行日本。

你老母都幾撚搞笑

當然冇
熱氣啊！！！！！！！
阿爸係咁叫我一齊去旅行
無論點都唔會去啊！！！！

正評係比樓主的說故事能力

同老豆老母去，係想佢地開心，唔係你開心
宜家唔去，遲啲想去都無機會去

我都明老人家係好煩，佢地志在一家人齊齊整整去旅行，去邊都無所謂，所以去短trip 好啦，起碼都無咁辛苦

本身都全家去旅行

撞中左地震唔洗去
執番身彩

呢個老母算好招呼

同我媽一樣 又係去大阪，不過我媽帶多件麻煩大陸親戚。

雞叔又飛

明治神宮咁舒服都可以講到同九龍公園差唔多

同屋企人一定係跟團
完

好彩我媽同我企同一陣線
一齊排隊 一齊揾路 一齊吹水 邊行邊食
唔會發脾氣

同屋企人去自由行真係好易嘈交

痴撚線

無所謂但咁撚多嘢彈

咁係你好彩冇遇過啲咁嘅廢老

我同行親戚唔食牛
去到仙台我諗食咩諗到直程想死

你間酒店幾
我現在住個間得十幾平方米住3個人
阿媽話夠

樓主加油

上個月，盧凱彤墮樓身亡
咦！呢個屎怱鬼搞基架喎！
死咗三日都仲要報佢，佢好紅咩？
如果你問我我老母係點，我諗呢兩句答到你
其實我亦無必要屈我老母，因為佢真係一個咁嘅人
你問我點解唔反抗，我唔係無試過
中學開始已經可以成日同佢為咗瑣碎嘅事鬧交
或者每次討論時事都好易有拗撬
你要咁講我唔同你講
每次佢都係用呢句收尾
愈大就會發現同佢拗其實真係好哂精神，所以我已經放棄咗，得閒mean佢一兩句算
其實我上嚟就係唔係要大家話畀我知應該點做定咩
因為我知我無可能做到啲咩，所以我只係當寫個笑話
發泄又好分享又好，因為我真係未試過去旅行去成咁
用我嘅方法嚟抒發呢種期望落差
-------------------------------------------------
有人問點解有咁嘅老母有個咁嘅仔
屌，除咗卵子仲有精子架嘛
我諗我係遺傳咗老母嘅mean同老豆嘅嫌麻煩
-------------------------------------------------
下晝去咗皇居join埋tour，以下係佢嘅發言
今日無嘢好，唯一好就係無太陽
無驚喜好渣囉！人哋北京個啲精緻好多囉！住埋啲咁普通嘅地方，得門口個兩棵松樹叫做有啲形態
你睇吓，啲石排得好hea囉，長城個啲石都齊整啲
咁其實一落行都心情麻麻，一嚟陰天二嚟真係好un耳
其實你可唔可以唔好樣樣都踩咁？好無癮
咩啫？咁對比我地中國個啲比真係無特色啊嘛
好啦，日本唯一好有特色係無塵
我懷疑佢哋夜晩會用個吹風機吹走啲塵，你睇一啲塵都無架喎
我而家唯一可以做嘅就係enjoy佢啲笑話
-------------------------------------------------
食soba先！

Oh shit 就算隔離有人，佢都照扔張紙巾落湯到

我老母都係咁麻煩，誓死唔會同佢去，最多請佢去

你唔好咁執著啦 既然個老母係咁 你一係屌醒佢
唔係就算啦 呢D咁既小事

衰仔 有咩當我面講
唔好上網數臭我 你啊媽我幾廿歲都識上連登既

成日叫我帶佢去旅行
叫人點頂得你順先得架

睇完樓主post，真心覺得要帶麻煩人去出國旅行的話，一定唔可以帶佢地去一個注重禮貌、公民意識嘅日本

去支那同泡菜都無咁尷尬

點解唔問下老母，既然佢偉大既祖國咁好，做咩要去日本仔地方姐

同佢講再係咁做送佢去中國啲老人院過世

只能說，呢啲旅行一世人一次這夠，忍埋佢啦唯有。

小事
我由細都覺得扔用過嘅張巾落食完嘅嘢上面真係好嘔心好羞家
好似無文化無公德心嘅人先會咁

我以前都咁覺得，後來見啲侍應收野都係用筷子撥啲垃圾落個碗到就冇理

係呀 所有茶餐廳既侍應都係放哂D垃圾落個碗到啦

有冇人睇完係覺得自己好幸福?

老母除咗鍾意拉d仔女影相之外冇乜麻煩

利申 成日同老母吊共產黨港共政府

好心咪帶你老母出黎獻醜

想一巴車落伯母到 你介唔介意

樓主聽日去邊 會唔會挑戰極限帶佢去富士山個邊

啱啱，我同家母係台場走失咗
因為我上咗班車之後，佢上唔到
我叫佢留係個月台等，佢以為我叫佢搭下一班
之後我地就玩咗一個鐘緣份遊戲（仲要佢手機無電

我咁大個仔未試過咁緊張，仲誇張過DSE
最後好彩佢搵到班好熱心嘅台灣人借電話
一見到佢我真係即刻喊咗出嚟
而家我已經唔知講咩好，但我唔會再更新呢個po
我攰啦

笑到仆街

加油

去旅行好唔好食好玩真係其次

我又試過唔見咗老婆

見返就好

經歷嚟嘅

樓主我都試過同我老公失散左
不過搵得返就好

我都同屋企人係日本旅行緊

老母去到邊都只係掛住影相然後即刻send去親戚group曬命 根本都無睇清楚係咩黎就影影影
老豆就成日行到邊坐到邊 要比入場費既景點又話唔想入 又唔敢掉低佢係門口 佢會自己亂行走失
問食咩永遠都話是但 到食完又會嫌唔夠或者太飽

舊年都係咁 去得日本睇下神社呀公園景呀真係少不了

個大陸親戚：
呢啲大陸都有啦！
呢啲大陸開得仲靚呀！
都係大陸啲野好食啲！淡茂茂又無味既！

數之不盡呀你老味 不可一不可再

有少少心up

返香港啦

你阿媽近團把啦

貼錢買難受
平平地食自助餐好過
同啲麻煩人去旅行洗錢事少 晒精力不了

我老母成日叫我帶佢去日本泰國嗰啲，我都推左好多年

老豆醒呀 唔去囉

我上年一家四口去日本..老媽子好好！咩都話我地話事..唯獨呀爸煩過女人！成日9睇goggle map 行錯又唔認又唔聽人講..日L日問一陣去邊要點去..一陣食咩..o仔細到問你食邊間
好彩有細佬陪我一齊捱
第一次去旅行覺得check公司email 係me time

好心up呀
去次旅行結果搞出咁多事，真係正常人都有陰影
巴打唔更新都得，上黎同大家傾下計囉
希望你呀媽接下來生生性性

Plan好曬行程同佢去呢去路 仲係到嘈 真係會想打9死佢

你老母呢啲大中華膠死撚左佢唔抵可憐

樓主老母有無diu 9你dump低佢走左去
應該仲煩

樓主好慘⋯咁旅行法不如唔好去啦
帶佢周圍玩周圍食仲嫌三嫌四，根本都唔係黎享受既
陰公好似受難多

我幫你答
佢後生唔係咁

我老母喺我好細個就教我
如果我/佢一個上到車一個上唔到
就喺下個站同一個地方等
咁就會見返

錯，係千奇唔好做搞手
導遊收錢專業受罪
你俾錢收罪

點解你老豆會頂得順哩條港女.

屌你! 樓主EQ都好撚高, 比我遇到哩D人一定同佢開拖.
想食咩就自己搞撚掂.

蝕少少買張機票走鳩佢走啦

嘿嘿! 行行下玩pokemon go. 笑撚死~

去埋皇居 探天皇
去埋 三笠號 懷緬過去大日本帝國嘅海軍

尤其派餐視姦d空姐黑絲

你老母打卡比要係朋友面前威威嘛!

唔好死

俾個警示樓主未來搵伴侶要小心d

又係要係d師奶面前耀武揚威，最終就自己受苦
真係俾你去又嫌三嫌四

我呀爸同你呀爸一樣 搞到成家行到攰燥哂底
跟住無耐兩老就係條街嗌交 好失禮

樓主係女人既話，又多條港女在地球上誕生

樓主又柒左d
不嬲都係上唔到車個個人
等下班車去前一個站等啦

巴打，唔洗灰心，因為我有次重柒，我老母死都要我個wifi蛋比wifi佢用，一直連左線，上到JR太多人分開左坐，坐坐下突然有把好親切廣東話蘋果動新聞既聲播左出黎，果一刻我有個衝動想一個wifi蛋車過去老母到，然後跳出車。
嬲撚到我仆街，係香港我已經教佢用手機睇片唔好開聲。

我覺得自己好幸福
因為兩老hea又得 chur又得
仲要貪玩過我
老媽子唔怕去遠頂郊區
老豆又肯陪我同老媽子行百貨藥妝
仲要做埋私人攝影師

最緊要成家都勁為食 食乜都濟
平又得 貴又捨得

仲要有時我唔洗出錢

好慘 我同屋企人去有時都會蕩失路
但都係笑下帶路果個算
當發掘下當地特色

帶佢去soapland

可以出本書 應該幾好笑同幾好賣
樓主加油 我帶過老母去台灣都嘔血咁

希望大家做仔女真係唔好死忍
我由懂事開始就「教育」我老母
佢係有唔啱 我一定會話佢 然後瘋狂講道理佢聽
一開頭佢都會好嬲 覺得我咁樣同佢講嘢唔尊重佢
但我同佢解釋返 我做錯事個陣佢會鬧我 係為我好 同一道理 我話得你一定係你有嘢做得唔啱/做錯 點解要覺得我係唔尊重你? 而唔係我為你好?
老豆老母又唔係聖人 係人都會做錯事架啦 改咪得

我初中個陣 老母都係典型廢中(不過唔是港女格)
見到強國掘起就覺得自己中國人 俾我多年洗腦下 佢變返正常香港人

所以奉勸大家 教育父母 由自己開始

好在老媽子好脾氣，冇咩特別嘢
有得去激安就好開心

冇咩事真係唔會再安排全家去旅行

最吹漲係大家喺餐廳食飯..就算佢叫個侍應埋黎
最後死都要你幫佢落單...就算要杯水都要你出聲
利申佢識講一口非常流利嘅英文

樓主依家點呀

我都唔明點解呀爸可以咁難侍侯
呀媽明明係激安得好開心
跟住佢係隔離嫌三嫌四又話成日買好多野
又嗌悶趕唔切下個景點打哂喊露唔耐煩咁
擺到明撩交嗌

咁你老豆又過份左嘅..
我同細佬每朝出門口前會brief一次今日去邊
有意見就出聲，唔出聲就唔好有意見！
所以最多係問食乜同下一個地方點去
不過都真係好煩膠

老豆識日文 見人講英文就即刻推我出去
溝通唔到先肯出黎講日文 搞到人地好尷尬

笑撚死

原來60歲人都真係仲可以咁撚戇鳩

帶老母就跟團啦..

放流料
一班各停 一班特急你就

其實有咩問題？咁樣唔係仲方便人清潔？人地唔洗掂你張污糟紙巾

太長

佢係愛鄰國又愛日本既女人

笑死
不過我都試過
同老母去台中，突登搵兩日上台北去淡水草泥馬餐廳，
五點左右先開始搭巴士去，放工時間塞車同無位坐，成程車老母都依依哦哦話到未？咁遠？企到好累等等
終於挨到落車，有去過既就知果到一落車系大公路同好荒蕪，
老母一落車就話：呢到一眼睇晒啦，邊有馬嫁？（可能佢以為系農場）
然後到餐廳門口，我開左門，老母門口都未入就調頭走左，
個台妹呆左咁望住我.....
我咪追出去搵我老母，佢又勁喎，搵到返市區個巴士站系到等巴士，
果下真系嬲到我呢...突登入黎，我馬尾都未見到條就走左
返到市區我西晒面行佢前面，行行下我望返後面，唔鬼見左佢！！！
Wifi係我身上！搵佢唔到！！！我兜左勁耐都唔見佢，勁驚
D錢佢袋晒...我悠遊卡又負左錢...果陣真係又嬲又委屈
好彩，我袋住左1000台幣以防不時之需...所以先返到酒店
返到去發現佢自己買左野食返去食緊
我真係嬲到炸開

Btw 我十月又同佢去大阪玩命之旅，淨係簡酒店都嘈左好多次，祝我好運啦

呢個真係唔大問題

你有無諗下侍應係點收碗
係用手執起定用筷子夾起
我覺得你無同理心添

駛唔駛喊呀樓豬

仲敢同佢去

仲去？放鳩佢飛機啦

我老母都係愛國撚
但上次同佢去完東京 佢第一次去日本
佢就愛上左日本 係咁話d人有禮貌
條街乾淨 空氣好 d水果菜好新鮮
唯一彈既係食物 因為佢唔食生野
黎緊諗住帶佢去大阪/四國

咁咪出事囉 樓主喺日本呀 你估搭港鐵咩

樓主第二日已經失常

仲有冇更新

樓主唔好死丫，加油

我11月都帶2老去京都
希望佢地唔好咁煩

ps:已經同啊媽講咗呢個po俾佢聽

富士山溫泉旅館軟化我阿爸反日心
有女將服侍真係好正
抵過住澳門酒店

我試過一個人帶六個唔識英文的長輩（包括我啊爸同啊媽）去紐西蘭兩個星期 仲要佢地唔肯自駕 要日日搭巴士
呢個旅程一世難忘 日日攰撚到仆街 每日都嘔血咁制！
我都有諗過開唔開po講呢個經典之旅

日本要垃圾分類，唔係香港咁乜9垃圾都倒去同一個位

樓主撐住啊

買左機票未買酒店果陣已經諗緊放佢飛機
但佢又好想去...
當盡下孝啦

可能十月到我出post

同老人家就各自買張電話卡啦
貴得幾多錢

我下次已經準備租個wifi 蛋再買多2張卡俾2老用

完全睇到個種串77以為自己識好多嘢
但其實係一個眼界狹窄嘅師奶

下次比幾千銀兩老跟 民建聯/民主黨 果D 返大陸旅行算啦.........

你同自己老母去都好啲
試過同男朋友老母去，委屈到我搭搭下車喊撚咗
去大阪，心齋橋間間藥妝都要入去格價
未買就打開人哋個盒睇內籠，大大聲講嘢
夠膽死同個staff講廣東話
乜鳩都要我翻譯比佢個product有咩用途
以後都不了

大家覺得老豆難搞定呀媽難搞，我呀媽超好，呀爸反而難搞

岩岩溫泉旅館返東京劏房
阿爸好滿意
明明前幾日住過

怨氣 post

我都想分享同父母去旅行的 野，不過今晚先打

我爸去到啲景點門口 又問點解啲庭園寺廟要比入場費 話自己係門口等 其他人入去睇
仲要唔係一個景點係咁 幾乎個個要比錢既景點都係咁
咁點解要去旅行

NEX

你條仔有無企係嗰邊先
無就飛得啦

樓主根本牙力唔夠老母勁 所以根本講唔贏佢 扮到好孝順咁

帶大鄉里(老豆)老母仲要去自遊行你真係自己搵大boss黎打
同呢種partner去一定係跟團 有咩問題都可以賴旅行社
自己去又要度plan又盞仲要比人呀支呀左 咪搞我

見到都覺得攰

我好明白，所以以後唔敢了

為咗令自己散咁啲負能量，我會繼續補完返呢個po
因為本身係7日嘅東京之旅因為上星期山竹嘅關係，變咗做13日
-------------------------------------------------
直到啱啱返到香港，我老母都可以繼續發功
啱啱拎完行李我去還wifi蛋先，叫佢自己推住啲行李去巴士站等我
點知我還完之後，跑到過去巴士站嘅時候，佢就打緊
喂！我拎埋你個行李上咗尾班車去緊XX總站啦！你自己諗方法返嚟啦！
…其實你知唔知五分鐘之後有班車直到屋企樓下（佢一陣仲要搭的士先返到
我點知喎！見到有車就上架啦！
我仲要幻想佢係電話個種上到車嘅得戚語氣
今舖真係除咗屌你老母之外都唔知講咩好！！！！！
而家我搭緊架直到屋企嘅巴士，快過佢返到屋企
就嚟落車明明可以返屋企瞓，但我就要繼續係樓下等佢架的士
希望，我聽日真係可以抖吓

I know that feel

辛苦哂真係

樓主真係慘。

咁多日真係難為你囉

起碼叫無穿無爛返到黎
睇你補完個po

愚孝，抵啦轟啊

七日變十三日
笑死